====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: C ' est une distinction importante qui permet de resituer le débat comme une composante du projet , considéré au sens large , et qui contribue à donner un cadre aux arbitrages politiques , qui ne soit pas centré seulement sur le mode comparatif généré par les concours .
Tokens having emotion: [ considéré ]
Lemmas having emotion: [ considérer ]
Categories of the emotion lemmas: [ admiration ]


====== Text Level Features ======

Tokens having emotion: [ considéré ]
Lemmas having emotion: [ considérer ]
Category of the emotion lemmas: [ admiration ]
Total emotion lemma counts: 1

